哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我計錯數 哈哈哈哈

so?

你唔明

欲哭無淚

喊有咩用

想死

發緊夢

完了吧如無意外

gg俠

點解d野要一齊來

玩夠未

屌你老母臭西

好撚sad 點解個個都係正常人

再計